有冇手足入過大學動漫soc

入面咩環境
係咪成班毒撚友善咁傾動漫
多唔多是非
有冇臭雞

唔友善 好多黨爭

戇鳩咩
睇吓動漫都有小圈子
垃撚圾

極多小圈子 啲人性格怪怪地
睇個番都要分鐘意邊個主角 或者 鐘意咩類型嘅番劇
日常嘅群日常 賣肉群賣肉 如此類推

個班毒撚好多都性格有問題好難相處
利申比frd叫過去幫手搞活動 真係頂唔撚順

入面啲毒撚真係好撚毒
個個人格都有少少問題
好似我咁...

好似你咁即係點
鍾意笑鳩其他毒撚?

入面好多cosplay臭g做娘娘ga...

成班偽毒

你預好多好似龜sir咁既人...

禾系真毒

不過如果當係個地方摺 會係個好地方 因為Soc房長開 如果係數理或者N展科會好多毒撚可以教到你

咁都幾正

屌
香港地cosplayer全部都係雞

sorry諗起爛波圖
收返

Agger

呢個真

暗瘡波

你睇動物台已經知啦

其實都係 只要你唔介意被標籤做毒撚

動物台有好多手足都入左 小妹都想入

AK哥人生勝利組

再串唔客氣

問小小野都當人實知咁

咁動物台又唔同
係一班撚樣現實太自卑
所以係網上太自大啫
利申係自卑個班

動物台勢力圖.jpg

我冇記錯上面個個好似真係問白痴野比人屌

咁就抵撚死啦
不過連登動物台風氣真係好差

真係有架

冇妹 冇姐 又冇房
勝利條丁咩

典解咁講

你地班人搞搞陣

同ptt nga 百度比
真係有呢種感覺

搞下笑都唔得
唔通學你亂屌鳩人咩-.-

有樣又大隻

罪惡王冠唔知惡搞幅圖講緊咩歌 唔比？

咁講連登個個台同出面都差好遠
你鍾意睇ptt 貼吧個種人入啲動物facebook谷就睇到

真正既毒撚點會去個啲咁多現充既大學動漫soc

你咁講記起咩post
比大家睇下

其實現實都差唔多，接觸過一兩個，睇過幾套動畫就覺得自己好特別，入咗soc就好似好有優越感噉

其實大學本身都應該好多人睇動畫，要揾人傾真係唔一定要入動漫研

有乜撚野好句號

就係動物台班毒撚當人一定要識？

facebook谷太小圈子
我覺得仲放大咗貼吧個種缺點

假膠？

咁講啦,你覺得人地咁樣
都會有人都會覺得你懶清高,一樣當你怪人
不過你講個類人比例佔好多

咁facebook page lo
以我所知香港啲毒撚多數都係私底下啲line谷傾野多

咁岩見到 順便分享高質會員發言

毒撚根本本質上就係中國人 內鬥基因極重

始終連登動物台少人上,
香港本身都少人真係好留意acg,睇過下刀劍一兩套就好多既
動物台主要都係新番討論post有人up野,懷舊post多
其他多數都係小圈子9up
睇資訊或者學下野動物台就冇mud呢啲睇
井台主係高登都會貼下資訊既

咁其實全香港都有呢種基因

Block左你好耐啦毒撚
唔覺用老翻有咩問題
你細個都用模擬器打GBA啦
Clannad你係咪買架

我想學吓lexburner個類分析
真係睇得透成個ACG界嘅發展

block左又要睇

咁又有得拗

見你係度咁記仇唔方有好野

你話動物台班友幾煩
都唔係歡迎同好黎討論

lexburner睇佢搞笑下都仲得
學野真係唔好睇佢,佢半桶水成日扮sick ball 9up
youtube好多高汁鬼佬片,詳細up作畫都有
求其貼個出黎

你唔撳落去點知我記仇
由你講 唔覺用老翻有咩問題 一刻已經冇咩好討論

多謝分享
有時覺得班鬼佬太認真

覺唔覺你好小學雞

你唔望我點知我望你果d?

小妹比人block左
痛了

利申番先
我都有睇老翻

睇老翻唔等於覺得睇老翻係啱既咁

香港嘅話
其實有咩正版source
唔通真係要bilibili大會員

小唔小學雞我唔知
不過岩岩先知原來連登會有人用老翻 仲大大聲講冇問題
同中國3DM果班生番有咩分別

動物台冇小圈子的

真正得幾個會然 其他都係fun son

得netfilx,viu,tvb
bilibili大會然其實都唔算正版,
因為人地買黎係比中國播,唔係比中國以外既地方睇

咁就死啦
說好的血濃於水呢
香港係中國不可分離的一部分呀

唔係直播睇新番就買BD啦
睇咩字幕組

成班偽毒同mk
真毒千其唔好入會，你會後悔浪費左年會費

要了解動畫界發展最簡單就係睇多啲動畫，唔同年代唔同類型都睇，可以睇啲出名啲嘅先，跟住再慢慢揀黎睇，睇得少嘅話就算你上完中大個濕鳩動漫書通聽完個lecturer鳩up都唔知咩事

利申唔了解

真?
我睇啲soc活動相 又唔算多偽毒同mk

大學都有好幾間
有幾毒要睇講緊邊間

兩大呢

D人深毒 無睇翻幾百部都唔洗入到個圈子
同埋唔算係靜個隻毒 好多都好識social

邊間u

edu

深毒都識social
好全能

真架

賣肉

真
全部偽毒黎

仲諗住入會

睇動漫都有偽毒

中大呢

我睇左成十幾年都冇百部

睇得免費動畫就低調d啦
條友仲懶勁咁

搭單問埋
港大呢

牛B死了

ak哥

CU多真毒

靠你拉我入會

自己去喇

藝墟個陣時自己行下啦

你點解咁快入到既

會呀